我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

解散/重組警隊 還我警察聲譽

唔該你地推 唔好剩係要獨立調查831 902 太子地鐵真係嚟晒大譜依家唔單止要查仲要係斬掉重練

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

p牌L第一次出po格式一碌柒咁唔好意思 求幫推

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

推

一定要解散警隊

成立獨立調查委員會變解散警隊

我唔理你點變 總之一定要解散

個人認為清算還清算 解散還解散，兩樣嘢嚟，一樣咁重要

非常支持解散警隊
呢班人根本唔係執法
佢地只係殺人
無常識又唔識法律重無道德可言
比支槍佢地根本好危險

幫手推plzp牌推唔到

推

肅清香港警隊最直接

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

打倒香港塔利班!

幫手推

agger 人渣必得報應 警隊亦必須解散
不過我都係垃圾P牌幫推唔到

屌我單機推左成粒鐘

唔使傷心，姐姐幫你推

多謝絲打 睇完太子live真係好嬲

全香港都嬲

再推

push

P牌推唔郁
光復香港 時代革命
612 721 811 831 93

周圍幫手share下

呢個要支持

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

唔撚會有用
叫佢獨立調查都唔比你講個再強硬啲既
依家國際係以5大訴求算合理但政府唔回應黎撚狗

殺人犯

97 機場
98 美領

就算當班狗唔係刻意開殺界
但係以佢哋琴日處理傷者嘅表現
就可以判斷佢哋冇處理傷者嘅基本常識
琴晚，重有831，我哋冇人理嘅真係死咗都唔知乜事
推

支持

Push

屌你老母
清撚算完先好解散
話唔到清算完就冇哂警察 自動解散

要share 出連登以外地方
同埋成立民間自衛隊

用重組可能大眾會比較易消化

連登都未推到上熱門仲講乜share去第二度

我都覺重組比較合理，不過見唔多人講依個話睇擺埋其他選項姐，大家真係認同依個理念再討論點文宣都唔遲

btw琴晚太眼訓

五大訴求要升級！

p

i

u

h

推多陣
啲人未瞓醒

幫手係po推我p牌剩係可以係其他po 9share

721 831

幫你推吓

喂喂喂

831

721

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

光復香港，時代革命！

九月七號 一點機場壓力測試

一直都話獨立調查係冇撚用，就算查撚到港共律政屍都唔會控得入。解散先係直接方法

推. 3個月都種未離職 證明佢地無左良知

推！！！！
試著說：解散警隊！！！！！

警隊必須全面解散!!!

推唔到

我覺得解散/重組係等獨立調查結果既跟進行動

依加咁樣再加多個要求變成6大唔係咁合適

P牌都照幫你推

無血性嘅偽警隊，嚴重威脅市民安危

理應升級，推！

［投票］ 連登共識 - 831手足人命

612 721 811 831

我真係接受唔到香港有一隊沒人牲，沒專業，沒正義感，只為自己生活安定而買命比共產黨的警隊，牠們連做人都不配，仲仆街過強姦犯，佢地宜家攞正牌強姦任何人！

求幫推！

再難都要做

梗係叫人還錢啦(清朝債務)

解散!!重組!!!幾年唔批加人工 凍薪!!!減薪!!!

解散啦！！

解散警隊

咁將獨立調查，改成解散再獨立調查咪得

推 係時候要更新下

應該係雙普選

立即解散警隊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

幫推 p牌

推爆佢 第六大！

負皮 from mon post doggies

獨立調查已經好難做到我哋想要嘅嘢，越嚟越複雜，真係要解散狗隊！

大前提係真普選
跟住就可以解散狗隊
大改革

真
要推

推！

無人想還警察聲譽

魚目何能混珠？
「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

血海深仇，不共戴天！
五大訴求，缺一不可！
1. 撤回惡法 追究警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

連梁美芬都咁講

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

解散呢個講法係好易比人反擊
一句邊個維持治安已經收皮

用重組會好好多